Ðã thấy em mắt buồn muôn thưở, <br/>
Thênh thang về qua cổng hồn anh. <br/>
Ðã thấy em bên giòng thương nhớ, <br/>
Vẫn nguyên màu thanh khiết hoang sơ. <br/>
Ðã thấy em mùa Thu thức dậy. <br/>
Giọt nắng nào rơi xuống mênh mông. <br/>
Ðã thấy em bên giòng thương nhớ, <br/>
Nên thuyền tình lững lờ vấn vương. <br/>
Huế và em một thời yêu dấu <br/>
Dìu anh trong váng vất khói sương, <br/>
Cuộc tình xưa ngỡ đã vô thường, <br/>
Vẫn chao đảo một thời xuôi ngược, <br/>
Em mãi mãi còn trong tâm tưởng, <br/>
Như dòng Hương mãi mãi xanh trong